成立特別警犬

1. 警察部多人無良知姐 其他部門唔代表無

2. 其他部門混入 有機會有手足滲入

3. 一隊唔統一的隊伍 係無法建立互信
萬一你做錯事 以popo智商 會懷疑你係黃
更可能會攻擊同袍

4. popo 架御懲教或其他部門
你地服咩 又要俾市民屌 又要俾popo 喝

5. 一齊上前線食TG 你地D 裝 真係擋到 中國式TG?
黑警會俾最好裝備自己部門定其他部門 你估下？

6. 你一上場popo 更可以唔洗做 指揮你地做 TG 自己食 popo 玩手機

7. 手足入到去 記住暗啞底post 自己位置

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

第時狗仔比人清算 所有獲野推比懲教就真

係咪為清算黑警鋪路
一來暗中監察班黑警同搜證
二來第時可以全面替代警隊

係wo 一係為清算鋪路
一係想將D 污漕手段嫁禍俾其他部門

懲教高層好多深藍
唔好太高期望

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵